黑社會只係排骨殘兵

只係烏合之眾

平時打交都係圍人多 有咩技術可言？
日日掛住HIGH野，冇操開，成班排骨，得把聲，有幾撚好打？

佢地利字當頭，意志可以有幾強？
斬又收咁多 唔斬又收咁多 點解要博命？

元朗果日亂打人好似好強只係錯覺。。
首先佢地人多哈人少 只趁小人或周邊係平民先打 根本縮頭烏龜 知多人就閃
同埋知警察唔拉先咁撚7惡渣

邊撚度好打呀？ 邊撚度惡呀？
咪撚再屈黑社會勁